\RequirePackage{amsmath}
\documentclass{style/llncs}

%\usepackage{fontenc}
\usepackage[UTF8]{ctex}
\usepackage[utf8]{inputenc}

%fonts, math
\usepackage{latexsym}
%\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{amssymb}
%\usepackage{fix-cm} 
\usepackage{stmaryrd}
\usepackage{marvosym}
%\usepackage{eurosym}
%\usepackage{eulerpx} % \sfmath and \rmmath 
\usepackage{mdwmath}
\usepackage{mdwtab}
%\usepackage{classico}
%\renewcommand\sfdefault{uop}
%\usepackage[sfdefault]{classico}
%\renewcommand\familydefault{\sfdefault}

%graphics
\usepackage{graphicx}
\usepackage[cmyk]{xcolor}
\usepackage{tikz}

%Tables
\usepackage{tabularx}
\usepackage{array}
\usepackage{eqparbox}
\usepackage{booktabs}

%\usepackage[inline]{asymptote}


%\usepackage{subfig}
%\usepackage{proof}
%referencing
\usepackage{url}
%\usepackage{cite}
\usepackage{hyperref}

\usepackage{listings}
\lstset {numbers=left, 
numberstyle=\tiny,
keywordstyle=\color{blue!70},
commentstyle=\color{red!50!green!50!blue!50},
frame=shadowbox, 
rulesepcolor=\color{red!20!green!20!blue!20}] 
}

\usepackage{subfigure}


%standard
%\newcommand{\llan}{\left\langle\underline }
%\newcommand{\rlan}{\right\rangle}
\newcommand{\br}{\mathbf}

%Mereology
\newcommand{\pc}{\mathbf{P}}
\newcommand{\oc}{\mathbf{O}}
\newcommand{\uc}{\mathbf{U}}
\newcommand{\pp}{\mathbb{P}}
\newcommand{\ox}{\mathbb{X}}
\newcommand{\po}{\mathbb{O}}

%Growth functions
\newcommand{\bbb}{\mathbb{B}}
\newcommand{\mbR}{\mathbb{R}}
\newcommand{\mbN}{\mathbb{N}}
\newcommand{\mbA}{\mathbf{ANN}}
\newcommand{\TAS}{\textsf{TAS}}

%Mix
\newcommand{\brr}{\mathbf{R}}
\newcommand{\Qe}{\mathbf{Qe}}
\newcommand{\ml}{\mathfrak{L}}
\newcommand{\mm}{\blacksquare}
\newcommand{\weq}{\stackrel{=}{\omega}}
\newcommand{\seq}{\stackrel{=}{s}}

%RYS

\newcommand{\RAS}{\textsf{RAS}}
\newcommand{\RYS}{{\textsf{RYS }}}
\newcommand{\YS}{{$\gamma$\textsf{RYS }}}

%Linguistic
\newcommand{\ifof}{if and only if }
\newcommand{\rsd}{rough semantic domain }
\newcommand{\rsds}{rough semantic domains }
\newcommand{\ifsf}{\,\mathrm{if}\: \mathrm{and}\:\mathrm{only}\: \mathrm{if}\: }
\newcommand{\res}{research paper}
\newcommand{\wpre}{present author}
\newcommand{\gr}{granulation}
\newcommand{\lf}{\leftthreetimes}
\newcommand{\md}{\mathrm{Md}}
\newcommand{\ms}{\mathcal{S}}

\newcommand{\shg}{ higher granular operator space }
%\newenvironment{mitemize}{\renewcommand \labelitemi{*}\begin{itemize}}{\end{itemize}}
\newenvironment{mitemize}{\renewcommand \labelitemi{$\star$}\begin{itemize}}{\end{itemize}}
\newenvironment{impemize}{\renewcommand\labelitemi{$\Leftrightarrow$}\begin{itemize}}{\end{itemize}}
\newcommand{\vect}[2]{{#1_1,#1_2,\dotsc,#1_#2}}

\newcommand{\upcite}[1]{\textsuperscript{\textsuperscript{\cite{#1}}}}

\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}
\renewcommand{\labelitemii}{$\cdot$}
%%Notes: Pre-defined

%\begin{proof} <text> \qed  \end{proof}

%\begin{corollary} <text> \end{corollary}
%\begin{lemma} <text> \end{lemma}
%\begin{proposition} <text> \end{proposition}
%\begin{theorem} <text> \end{theorem}

%\begin{definition} <text> \end{definition}
%\begin{example} <text> \end{example}
%\begin{exercise} <text> \end{exercise}
%\begin{note} <text> \end{note}
%\begin{problem} <text> \end{problem}
%\begin{question} <text> \end{question}
%\begin{remark} <text> \end{remark}
%\begin{solution} <text> \end{solution}

%\spnewtheorem{<env_nam>}[<num_like>]{<caption>}
%{<cap_font>}{<body_font>}
%\spnewtheorem{mainth}[theorem]{Main Theorem}{\bfseries}{\itshape}
%\spnewtheorem*{<env_nam>}{<caption>}{<cap_font>}{<body_font>}
%\newcommand{\ml}{\mathfrak{L}}
\begin{document}

\setcounter{page}{1}
%\begin{frontmatter}
 
\title{神经网络理论及应用课程报告 }

\author{\textbf{张浩宇}}
\institute{国防科技大学计算机学院\\
学员七队\\
学号:17069033\\
\email{$zhanghaoyu10@nudt.edu.cn$}\\}

\maketitle


\input{data/abstract}

\input{data/chapter1}

\input{data/chapter2}

\input{data/chapter3}

\input{data/chapter4}

\bibliographystyle{style/splncs03}
\bibliography{refs/hw}
\end{document}
